［真心求教］巴又好絲又好 幾多歲都好 入一入黎麻煩你地

其實 你地拍拖既目的係咩？

利申可唔可以講埋自己幾歲

以前拍拖for fun
依家拍拖for 結婚

24歲

想有個人陪係身邊分享大小事
20歲

屌西

最終發覺叫雞有效率好多

咁就無再拍拖喇

如果我話 我今年18歲 遇到一個同自己好夾嘅女仔 真心想同佢一齊經歷所有野 走完愛情長跑 大家點睇？

陪我笑同哭！希望可以有依靠
利申19

加油啊，巴打
我相信你可以

第一次係連登開post 多謝大家捧場

其實係咪無可能。。。

識人成功咗,祝福你

巴打幾歲

佢地中間有冇背叛過？

38

背叛就無,不過都經歷好多嘢
啱啱拍拖無耐就LongD,亦都試過幾次因為啲小事搞到爭啲分手,但係經過磨合之後到依家都好sweet
利申：就做人哋契爺

我同個女仔一齊咗就黎3年啦。每次見到佢我都會將我自己最真一面表現出黎 我相信佢都係 所以其實大家有咩事都同大家講 我係人際關係方面會俾意見佢 佢亦都係學業方面幫咗我好多 大家都唔怕俾大家用大家嘅ig 隨時可以check大家電話。我覺得呢種信任好難得 好想珍惜 即使我同佢發生咗關係 我都一直對佢如初見 緊守承諾 你問我 我係真係完全冇諗過始亂終棄 冇諗過瞞住佢識其他女仔。直到最近 佢同我講話想試下其他男仔

唔會想有人可以同你分擔下生活？

難得。

臭雞

哈哈

係人地會分薄左我既優質生活

有冇巴絲打明白 個種大家都好夾既感覺 我同佢既熱戀期都差唔多維持咗一年 先平穩落黎

佢唔係 佢真係好純品好乖

會想一直都自己落去？

原本諗住拍到幾耐就幾耐
而家都差唔多兩年半
有年幾都係long d緊
而家兩張嘢

軟弱既人

鐘意依賴既人先要有伴

你大個就明架啦
想試下其他男仔
同想含第二條撚有咩分件?

祝福你絲打

你唔係真係放佢走丫嘛？
佢咁講無非想你箍住佢,對佢再著緊啲

多謝你 之前有經歷？

佢唔係d咁嘅女仔黎架。。。

唔係 佢話佢已經同個男仔單獨出過街

笑撚死我 你仲話人

結婚 成家立室
我24歲

想識個第二個，跟住呢？

原先佢有同個男仔相處咗陣 係後尾佢主動同我講返件事

結婚

佢係對咩人都無戒心 俾個男仔氹到動搖左 個男仔應該係想叫佢試多幾個啦 唔係唔知邊個最好咁

巴打幾歲？

跟住佢同我講返其實佢又唔係真係咁鍾意個男仔 但又想試下新鮮感 但同時又唔捨得我咁

24了 已上車 等個女朋友出現 A1

你18咁佢幾歲？如果你後生過佢,你比佢更加有本錢試多幾個

同年紀。

兵

希望巴打可以唔洗行咁多愛情冤枉路 搵到下一個走落去

之後我都有主動提出不如分開 你去追求你嘅新鮮感 但佢又挽留我

各位 其實我都仲係咪好幼稚？其實 係咪男人做到最好就唔會有人珍惜。

本身有 時間錯撚哂..人地仲未放得低

唔緊要啦 唔好望返轉頭啦 下一段感情就黎

找返人囉,又唔係放低咗你

為左佢 我無落lkf 我都拒絕左異性嘅表白 唔煙唔酒唔會玩 每日只係想同佢過日子 想俾最好嘅男朋友佢

以前淨係覺得個女仔岩自己口味，就好想據為己有
而家諗返起，原來冇一次係為左想拍拖而拍拖

據為己有咗之後呢？

20
想佢陪我一齊經歷所有野

有女朋友既話頭幾樣都唔應該做啦

成日痴住男朋友會悶架絲打~
最好就係我對佢對到悶果陣佢就消失下或者去個短trip
小別勝新婚, 好過去結婚吖嘛

唔怕會一直淡左到分開？

23
希望搵到個價值觀相近既人一齊走落去

做嘅野同朋友冇分別，係多左樣上床

咁你地咁後生想搵下新鮮感都無可厚非
挽留你純粹唔想到最後一無所有
不過聽落巴打應該一個幾悶嘅人,淨係做24孝男友

唔係 會講on9野搞笑

扑緊嘅時候有咩感覺

一開始就幾有新鮮感嘅
屌耐左就為出火
冇咩特別感覺

唔明你講咩

22
希望有個人會因為我而開心
同時又可以令我開心俾我嗲下
成日都覺得自己係負面撚大家都唔會因為我而覺得開心

唔知，想有人陪
但係好多時根本佢忙到唔得閒理我
有時真係唔知拍黎做乜
主動問佢返工辛唔辛苦，攰唔攰
都好似變成會俾到壓力咁

宜家拍拖for結婚 我希望可以

我意思係唔會因爲小別而更加影響到雙方關係？

我女朋友原先都係負面嘅人 但佢都俾我感染左 宜家會笑多左 希望絲都遇到個感染到你嘅人

佢有冇同你呻公司嘅野？

男女朋友=比best fd更親密既人
互相愛護 分擔憂愁 分享快樂
學會愛
可以被自己心愛既人保護住好幸福
避難所 眼淚收集處
比佢錫下攬下 可以充電充足一星期
個人成日都會好開心 有激情又有感情
好似長期啪緊丸咁

一路諗緊我既ex而打出黎...
20歲 就黎21

唔會架~
話明見到悶先小別吖嘛, 又點會影響關係 (除非一早有問題你地唔解決 )
見到悶仲對住就厭然後就淡架啦~
唔break左條chain就

18生齊毛未呀 有事業未呀
有父幹另計

絲 同ex一齊左幾耐？

有樓有車 但我希望focus返係感情到。。。 因為我同佢都唔係話睇大家背景一齊嘅人我地係高中就開始到宜家

我都明嘅 但唔會一直都唔想見大家咩？

我問佢咪講
唔問就乜柒都唔講
已經好厭做主動既角色

18歲有樓有車
玩哂啦

結婚
點解唔接受我 死心了

大家咁後生
拍耐咗點都會有過一個念頭閃過架啦
睇下你想唔想堅持 同堅唔堅持到呢段關係
同控制到自己個心同慾望

當祝無目的
確定好鐘意對方 相處到有默契 溝通到
就一齊咗
到依家
希望可以一生一世
20歲

巴打用個咁既名再加24歲結婚

18歲搵到既伴係最真 希望巴打keep到落去...但係老實講行唔行到落去真係去睇你地兩個點磨合
利申過來人

男朋友識個時都好被動？

離左題

好想堅持！！好有呢個心！！ 好想可以用自己對佢既愛同付出喚醒佢。。。係咪好on9...

想同佢渡過生命中每一分每一秒，由黑髮到白頭，同佢一生一世，今生今世淨係愛佢一個
利申20 A0

想結婚平平淡淡咁過
今年20

巴打幾時開始架

多謝巴打 我都係咁諗所以唔理咩事都好都好想同佢一齊過一齊涯 唔知佢又記唔記得返個初心。。。識唔識諗呢

巴打會唔會想年少輕狂？

好男人 希望你可以有段簡單而長久嘅愛情

絲打唔好放棄愛情 bless you

單身緊 18歲
細個拍拖係為左話俾人知我其實唔差有人鐘意
人大左見識多左少少想搵個人乜都傾下 有個人支持下去訴苦

打回原形嘅意思係？

想同佢一齊捱，之後永遠一齊就可以
唔結婚都得

agger 同我想嘅野一樣好似人大咗一入社會就會好多野都變曬 會冇左初心咁

絲唔會拍無名份？

2年幾3年喔

好可惜 講唔講得點鮮分開？

嘈交嘈太多 嘈到大家僵持左 各不讓步啊⋯

因為性格問題？ 好慶幸同宜家女朋友冇嘈過交因為咩都同大家講

好有乜用㗎，咪又係無女

人大左個個朋友要返工溫書 連食個飯都要提早兩個月預約
其實我只係想聚下舊吹下水 有人陪我on9下

唔介意
只要永遠都一齊就可以 除非佢死左
如果唔係我唔會離開佢

宜家都係20歲姐

巴打講得啱啊 有種幸福好簡單 亦都係最易俾人忽略。。。

如果雙方都係咁諗 堅定不移就好

遇到佢之後，覺得個心好安定有個歸屬 同佢一齊嘅時候永遠都咁開心咁安心
我覺得我係為嗰份被需要、被愛嘅感覺同安全感填補心靈

18歲 藍絲

唉 佢地以為我好開心咁 gpa幾好 有day off 同學同事都好好 有閒錢去旅行 我係好幸福 但其實我更想有人陪我

我拍拖真係為左結婚
對上個次真係以為可以唔洗再換女朋友
我連分開都無諗過分開
一齊左九個月
仲同啊媽講到娶硬佢咁
點知到最後都係因為鬧交不合而覺得我唔適合佢
定係我細路仔想太多
19歲

難啲 讀緊書既愛情會好sweet 但當大家出左來做野 好多因素會變 大家經歷多左諗野 心態又會變 你咁諗好危險 畢竟太後生 又排除唔到你地以後會遇到咩人

18 點解咁多人咁後生就諗結婚
細個恨拍拖係見人有我都想有 想試下俾人錫 俾人著緊 到大左先呢啲根本唔洗拍拖都可以有 唔識點樣由個心底度去鐘意一個人 或者從來唔知咩叫鐘意 試過先發現自己唔岩拍拖
如果講明大家玩下 完左無事一身輕就好 長遠就咪搞 廢事累人累物 我都唔知我講咩了 藍絲

多謝鼓勵覺得人生有返啲希望

拍拖 有又如何 無又如何

25歲 結婚
希望呢兩三年成事

細路仔 咩年代 18 19識拍拖到結婚 一齊到死 係幾十年前先會發生 宜家咁多誘惑 人大啲思想變 人會變 外在因素會變 你寫包單話娶硬 唔代表人地想同你一世 後生有時會唔知自己想要咩 所以宜家遇到既未必係你最想要 唔好再咁諗 傷個個係你

希望巴打你可以keep住！
其他人講咩唔重要 最重要係你地嘅感覺

絲
3年幾前

睇到眼濕濕 加油

絲打我諗我應該唔係講得好清楚
而家解釋番
係 初頭一對情侶梗係想糖痴豆一秒都唔好分開好似孖公仔咁架啦
但係對得多對得耐新鮮感會減, 其中一個 (或者兩個都係) 可能會開始悶 (所以就會有人偷食攞所謂既bullshit新鮮感), 如果繼續悶落去會厭, 呢個循環唔打破既話感情就可能會淡/散
對付驟減既新鮮感我覺得只有一個辦法, 就係係兩人都容忍到既程度下既短暫分開 (Assume大家對大家都係真心既)
但係分開唔代表分手咁 要完全斷絕聯繫咁款喎~ 你地都可以照text/FaceTime/skype etc.架嘛~
所以就話悶果陣可以一齊/其中一位去個短trip旅行下, 體驗下另一半不為人知既一面或者體驗下另一半唔係身邊既感覺, 咁佢唔係你身邊自然會掛住, 自然就會期待佢番黎你身邊既時候啦~ 新鮮感就番哂黎~~ (可能佢係個trip有另一啲得著又可以加下新鮮感加下分啦 )
咁咪斷開左糖痴豆->悶->厭->淡->散呢個循環囉
所以就有講話小別就勝新婚啦~
唔好以為分開 (距離) 一定係唔好既嘢~ 佢有時都係一個工具比你睇清自己, 對方同你段感情既